數碼暴龍紅蓮對奧米加

聽講紅蓮騎士對奧米加時試過用盾擋咗奧米加招all
delete，想問吓有冇巴絲知出處？

數碼暴龍所有設定都係鳩up
是但啦

大門大外,得尼套主角獸先會見時出現

今日的我打倒昨日的我